［有圖］地鐵出現奶腳阿伯

網上見到

有邊個唔中意奶呀

原來後生仔，應該係連登仔？

幾多年前

腳膠有罪

手足

全世界都戴口罩喎唔通係零三年

老貓

小朋友

03年有smartphone一定係咁

話唔定佢係未來撚呢

呢d就有圖

根本佢自己都鐘意俾人奶腳板底

係喎

腦魔

米係

但零三年，應該未有黃埔站

痴撚線

啟德站都有

條仔比人除埋襪都無反抗
屌你老尾AV情節咩身體很誠實系列？

做乜鳩 定係條友手腳真係好快

老貓來

紅衫好似好享受